大家有冇諗過「迎賓府」風水？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你想講 「禮賓府」？

係，學某人叫 「迎賓館」

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

不過，一段疑似金融服務界立法會議員張華峰在監警會會議上，與監警會主席梁定邦的對話內容流出，張華峰稱：「你知唔知呀，X你老X個女仔呀，X呀林鄭呀……那個麥美娟呀，工聯會…在那個特首住的屋裡說的。」梁定邦則回應說：「有無搞錯呀?身為立法會議員，咁失身份？問候人老X，而且是女人。」

同時，於該段疑似為張華峰與梁定邦對話中，張華峰未能確切說出會面地點為禮賓府，「甚麼迎賓館呀，那個貴賓館呀，特首住的屋裡說的...」。

禮賓府
特首永遠為賓 中共係主

【佛教徒召集】想搞個護港共修團！